以後又多左一種女可以blacklist

小姓奴讀者
弱智書都睇
證明係弱智
同佢生下一代會影響小朋友

同佢生啲下一代會有小性奴既基因

葡萄到
唔抵得人地有女玩有閪屌呀
Blacklist? 乜你條list上面有女可以比你blacklist咩